美國警察除下頭盔:我們在這裡的工作只是讓你們的訴求被社會聽到

轉貼自BC Lowy

五毛藍絲又選擇失明